[溫馨提示] 九龍灣連儂牆 連打13拳 條肥西今日上庭

請問知唔知幾點， 邊個庭
同埋有冇手足會去旁聽？

肥西咁撚多cam都要照打
洗定屎忽入去比人通櫃未

觀塘 ct8 9:30AM

呢d case 又咁撚快
今日記者會捉果兩個就排到8 月定9 月
大家知咩事啦

有屎都照通

聽日下午 02:30 pm 觀塘裁判法院

KTCC1404/2019

黃堅海 WONG, KIN-HOI

(1)襲擊致造成身體傷害
(1)Assault occasioning actual bodily harm
(2)襲擊致造成身體傷害
(2)Assault occasioning actual bodily harm

提堂
Mention

[提堂] 九龍灣13拳廢中的士哥下周五提堂